通常女仔都係比較怕醜，唔會點主動講嘢

收皮啦，對住你冇嘢想講咋
一日到黑喺度諗藉口唔面對現實

上世紀觀念

毒撚觀念

diu nei頂帽

臭毒中意ff

係女人真係廢過男人姐 唔好比藉口自己喇

上一代人對住好仔嘅定義就係毒撚

女仔天性係最撚多野講
10個有9個都係咁